# Data Visualizer - Dev Front - Rattrapage

## Thomas GODARD

--- 

### Installation

- Pour lancer le projet il vous suffira de cloner le projet via la commande `git clone`

-> Exemple : `git clone git@gitlab.com:Godardx/data-visualizer.git`.

- Ensuite il faudra juste lancer le ficher `index.html` pour lancer le projet.

---
